有你送我女朋友返屋企，我就安心喇

今次安心呢個詞真係有排講 就好似楊怡咁